[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5787)

？

Lm 觀察呀美

?

快手大波

獨立隊場波狗會肯派彩未

我開po，阿美穩了

好！

屌你老母 個垃圾狗周俊樂極忘形
1m=1萬？
做你老母assignment 咩
成個傻閪咁
輸少少就話cut Ac
傻閪

真 又要入錢買阿美

你嗌大啦不如，唔好嗌阿美

咁你幾時再報假

上場大波 今日場細波了
定律黎

sorry各位 岩岩唔係到

走啦 傻閪

13 早 吃左早飯未？

下次派我了

尖po問野就師兄前師兄後 呢度就癲狗發狂傻閪老母亂咁屌人

幾時入波

大船要穩呀

輸2萬咁撚多野講
你讀好啲書先啦 垃圾
乜撚野1m=1萬

輸好多 心情唔好

之前贏果1m還返晒俾狗會？

中左六合彩派你
波唔掂了

大波24

大家有冇賭波TG Group 介紹

M同K都唔識分係米庇護工場d人尼

倒輸2m
不過留意到上面位師兄好勞嘈 唔洗甘既
甘我的確係輸左2m

阿美快入

連登黑名單用戶

好好玩？

不如我開一個俾你？

靜啦你

又半00

阿美上呀

屌鳩佢 我無錢入啦

上半點都有1粒 睇水位

半主全主 5 1 100

結果先重要

。

ok

Lm

我

LM

1

訓左冇睇
大船係客?

琴晚啲半細死幾多人

客千歲鷹

cf 1射中 穩了

公認好準下

大波手足去得好安詳

所以狗會唔怕你贏 最怕你唔賭 賭就遲早還返俾佢

射入會好少少

主隊入波啦喂

杜sir今日會唔會有水？

買親半大全大都唔識入波

前幾場大波 今場又細返

呀美快入波

呀美上呀

阿美快入 午餐飯錢靠你

呀美呀美我地支持你

瓜達 近10場 1 4 5
好似有d屎

lm

呢個最垃圾

老友你唔係主咩

阿美極限瘋狂嬲嬲禁屌

瓜狗全隊都生得好似中國人，輸鳩梗

瓜達goldddddddddddddddd

15分鐘半大cut jj

又一個block

阿美㩒屌唔入

半大針

唔入俾人入啦屌

時間嘅問題啫，不過最好90分鐘內解決

半大真係賭唔過

呀美

支持咋麻
話左想驗腦

哎 半0全3啦

呢場我瓜必勝

阿拉哈瓜

半和gel

瓜達啦閪啦

半大gel

又劇本禁屌唔入對家入？

穩袋半格餵狗？

阿美講明要以勝利去紀念老馬

主隊gel到上天花板

42 1:0

關事？

2隊都冇射門，細波GEL得

主快入球啦

係都阿甲紀念關墨西哥咩事

9up都禁認真

半主全主派多個

gchi

單刀唔入DIU

半大又針

邊個

一腳都未射過
自己都撐唔落
垃圾主

球證

你收撚皮啦傻閪

00波蛋得9倍有原因

瓜達唔比人入想點？ 斷腳啦

唔比人入都屌

呢場你話阿美讓半一我都信，禁屌程度如同西班牙打支那隊

又細波 主隊真係廢

唔入好似下體會咁讓2球咪又係輸

唔會嘅，坐底半格

半0全3得唔得

半0全3 抽一個含

無補時

阿美手足，一句到尾，半格制唔制？

半客

dllm

制

唉垃圾主咁廢
攪手只求打個和
開到全主都5 1 100

好

踢到咁得半格不如輸埋去

你呢個諗法好好
我支持開主

ln

我了

袋住半格先，豬扒都係肉啊嘛

不過都幾難有得輸

踢到咁得半格咁唔扺，下半場贏埋佢

殺左你老豆?

屌 遲咗

大船大波， 沉啦

買左主，點部署

等結算

主0射咁慘

一起身針埋
下個月又戰

贏硬

阿美加油

諗定食咩

最後的午餐

牙美

半0全3啦

主場點輸Gel

1-0 goallllll

0射點贏客gel

下盤又中

goalllll1比1啦56k

啊美撚狗咁撚主隊
應該0:1完場

兩邊都無射門？

通常個個講完呢d說話最後個比數都會...

撚賭仔多啲

中

上海

入波未

唔係 啱啱再睇啊美狼撚到用雙手㩒停人
隨時輸個12m 1:0咁上下

你講哂啦

咪撚gel啦

主上盤gel!

每邊俾2個12m先啦

和波 下盤gel

又和
下盤半格

睇波係咁架啦 有變數架嘛
又唔係叫你買講波況

主隊垃撚圾憑咩讓人

阿美必須贏，快入

主隊識射波？
客隊識入波？

阿美點輸 gel頭算

憑客隊唔識入波

主隊廢到 下盤gel得

墨假咩都有可能

黎明都輸啦

客隊想輸12m

買00 11波膽好過買大波 又信錯了燈西

客下盤gel!

下盤點輸

主連c

咪咁啦，打和大家開心算

睇黎1比0完場

未夠鐘

導演派劇本未

下盤派左彩

大波手足去晒邊

人都去左 仲提....

琴晚針晒

墨假00啫係Silly 癡線無可能會發生

求下你入下波 唔想心靈中

大波同客首球有MG加持，下盤0:0完當贏咗

主下半禁屌番轉頭

Handball?

耶穌顯靈得唔得 比客入一球

主12m

尾場撚狗足球

主12碼

13m

乜撚野升仔

下盤gel

P牌狗收嗲啦

賭錢真係信自己無咁now

下盤阿美受讓真派錢？

其實報假係咩心態

唔好gel住先啦
落左袋先gel啦求下你

小學雞心態

琴晚到而家追下盤未輸過

你話啦 乜撚野星仔

睇錯 sor

1111111

阿美贏 10 1 100

幫手嗌

有

好彩你唔係買鳩拍
上盤開到4:0

同路

阿美

打穿個缺口未

人地仰慕你 傳承報假精神

開到主都難

Ho!!!

1111

無12m真係客隊gel定先都得

入啦阿美

阿美快手啦
等登入錢買你架

最尾10分鐘開到3球 10 1 200

阿美入一球都好

兩隊垃圾到仆街

76開始紅格

阿美快入

我都買左大波

阿美唔入比人入 我要3球

就咁話 阿美入3粒啦

大波已取消關注

km

幫手叫阿美入波

10

入波未ar 兩隊臭閪 22個人44隻腳 波都唔識射

主1:0！！！！

咪10咯

下

仆街阿美

墨假果然是墨假

最後10分鐘 入多兩粒得唔得

屌

又臨尾先輸...

阿美大船...

1-0

咁好死客有下盤你買

定d 阿美技術性調整姐 一陣就會cup

屌咁都俾人入

都話

炸？

屌阿美

阿美入未

炸

買上開下，買下開上

下 下盤差又輸

追和啦屌

世界波

射得勁靚

炸未

下盤轉頭絕殺架啦

追和都派

阿美

主隊頂住我想派

靚撚到仆街

大波殺手master G

lmlm睇下你派定我

阿美追和 快

客明明d人勁成倍

但受讓，有古怪

快死

頭十抽一200

Ok

嗌下球主ok？

Me

利申skip咗

原來馬會唔係派錢

原來係你

無啦
踢2場
實hea

比多粒

有冇人記得我支持阿美

下
你唔係一齊驗腦咩

大哥好野

應該1:0ft？
想打和多啲

你以為自己乜水

想睇反cup多啲

諗住民邦民借3雞 屌佢要還4萬5 第1次借錢

呀美快追

問馬會借啦

借錢賭？

追和反cup快手

再一次証明你燈過我

我輸左好多周轉唔到

個肺花晒都贏倒你條廢柴啦

屌，無睇

無啦
仲有下一場
失多粒咪死

借乜鳩

賭錢都要借代表你入生玩完

真係賭錢係唔需要借錢

阿美老母做雞？

搵我老友13借 佢做緊低息貸款

Case by case

又細波又細角

快d開大波

輸左10幾萬 條女下個月仲要生日

屌 買咗芬斯被分屍

阿美 追和
補時 主隊12碼
2-1 完場

條中二病

屌 好似又係輸紅牌

訓醒見到

諗住去恆生嘅好多文件要搞

又反手全中

借3萬幫到咩野 還唔到又借

搶口到

借咗就返唔到轉頭
輸完又要繼續借

同路
唔紅唔會輸

有正職就係銀行借啦

1-1未 入波未呀美

是

果十幾萬本身都係借？

絕殺追和未

支你媽，退錢！

5中3都燈燈地

阿美入番粒啦

諗住借黎推百家樂

中嗰3場我冇跟 信唔信

回頭是岸

阿美jump

借嚟學跳舞都好過推百家樂

以為年息6.幾% 都係幾千蚊息 點知打黎話萬5依家sd左信息黎叫我簽約

講經，低息咪又係睇tu，佢又第一次借白紙問財仔tu已經hh 到啦，依家去邊到借到既都講緊0.8至1月平息到啦

Cls
輸哂即係自己閪黑啦
仲拎去賭
返工搵錢先啦
有多餘錢先賭啦屌

10萬好少姐
最低工資一年都搵到啦

你而家要做既係，收手，儲夠彈藥，同埋放牧改變自己心態之後再賭

就算你而家手頭有100萬

你心態崩左點賭都係輸

20完 10 1 100

我去過中銀我太多出入數佢唔借俾我 我有正職都唔借

又臨尾針，冇仇報

半

唔係借

富貴險中求 支持

咪話唔簽囉

果然係驗腦注

冇晒本要靠借黎賭？

有無奇蹟呀？

一定係去細行借 創興 大新

借完盡地一博
3雞變30雞

Gchi手足 推3口乜都返哂黎

佢而家要還15k息喎盲撚

大船又沉

呢一場波可以分到邊D人蠢到覺得馬會派錢

好波1 0

想今年內揾番

on9邊有人一問問財仔 你嫌TU多?

收手啦，如果你愛你條女的話

竟然唔貼事後

事後呢
想睇

咁又如何tu差咪貴，你個fd做到幾多咁撚巴閉

墨假真係好假 弱隊上盤就贏

琴日未簽都打去我屋企

瓜瓜輕鬆gel

係

有錢睇醫生驗腦了

g哥就你啦好嗎

Cut 囉
未簽都未批

係咪買左盤？

傻閪 分手啦 咪拖累條女

你都痴鳩線
叫佢去銀行借無啦啦可以話我有fd做財仔
你都真係九唔撚搭柒

事後未

尋晚she左60k 求部署

下場再買70

阿妓

垃圾波真係咪撚賭

差十幾萬，仲諗住再借3萬賭
放過條女啦

今晚全英超隊

今晚睇怕都係下盤日

琴晚得正氣拜最正氣

場場都要貼會好忙
贏埋呢場我户口啱啱好100k
1毫子都無多，計到啱啱好

我1個月揾好小 唔賭生活好難過 俾家用同條女又儲錢 我餐餐都出去食已經冇娛樂

門興

皇馬反底 屌你老木

3皮追條撚

陣間打番去算 岩岩傾左成幾個字

有人派未

無錢就咪賭啦
咁撚易賭波發達咩
拎幾舊買下馬仔博鋪大好過啦

人腳最叻防反

10幾萬唔係借

@#135 等抽

你輸得十幾個 你借多幾多都係輸返架啦
幾萬幾萬借借下還到含撚先醒就太遲

我門興，皇馬，波圖，但串埋利

係咪我嚟 抽左g哥
佢唔理我 點部署

再抽

輸左20K都收手了

果10幾萬 我就係用幾萬贏番黎

加埋我再抽

借錢賭咩心態
咁既心態比你借到咪又係送比狗會

食完撚廚都冇tg payme就重抽算

鬧唔聽架喇

G chi

真，佢以為自己本多終勝

賭法有問題勝率低多多錢都死啦

可能真係要輸埋先心息

杜蛇有冇真飛追下數？
針哂成份人工

今晚李城串阿仙奴

穩陣

墨超輸尻晒

啱啱好110k先啱
有人話想睇咋

咁你加油

幾萬贏得十幾萬就唔好賭啦, 借返黎棧輸埋

搵多份工好過啦

10雞。。。。唔好咁肉酸啦

阿美手足唔好氣餒！

依家唔借要還咁多

有危先有機
富貴險中求
搏盡無悔

俾自己休息半個月，一定無依家又想追又灰個心態

寧願問fd借幾千下個月同女happy下

咩事

真

派我得唔得
我輸04了

好叻仔架啦
贏左幾個月糧

問你地半格制唔制又唔制

抽中左你 tg payme or重抽

唔驚架咩
賭咁大

比左tg你

散紙黎咋

杜甫 和尚平注都5萬十萬

賭唔係令你生活好過d的方法

正正經經打份工十萬八萬好快有, 一個月搵三兩千玩下就冇所謂, 借錢供馬會鋪草就咪撚制

利申就係自己試過透支信用卡賭

人地手指公都捽死你

同條女分手算啦 唔好害人 要借錢追數咁冇出息

冇錢唔開心 做咩都冇咩意思

買幾多無用，中先得㗎，賭博第一法則

我都想

一係問條女借

好彩八半果輪無派彩先

今晚d波早訓早享受

我有幾萬係佢度

有d人就係天生唔岩賭錢 冇得強求 夾硬走去賭咪輸到仆街冚家剷囉 日日上黎叫春輸幾多輸幾多 eg.coutinho

問佢拎返黎
博一口
推哂佢

真

無個種運

贏錢咪會開心，但你唔會每次都贏

已經見到有場高水必中

收唔到手 贏幾千我都唔會開心

浪子回頭

借啦 你個心底都係想追數 無人阻到你
可能呢3雞 令你改善人生

推條女
口爆佢
問佢拎返黎

頂唔到尾

持續進修基金又比返一萬蚊我賭

講真 3萬贏番10萬都唔係多

講就講左

做人定做狗你自己諗

你千祈咪撚同條女講，唔好害人

之前包過幾條女都係為左幫條仔還債第一次出黎做

一路渣d眼淚一路標

我條女屋企有錢我窮撚

Auti蛇有冇爐link

乜撚野頭肢王

7/10

推兩口
出水幫你

包幾條女

下場跟實我咪得，洗鬼借錢咩

今晚有冇水可以比我追數

自從有武肺，已經好耐無掂過女人

好掛住日本妹妹

熱刺主勝 必中

日日都要上黎問

13唔洗做 咁得閒mon post

珍唔珍

1.03

莫迪半和

我屌你老母爛臭閪

唔中就

如果拎一萬蚊本拎刷分
只係買低過1.1水既
幾時會斷

怕hi 中左武肺仲精神 好似柏雷咁

無買了 ，你停手啦

刷咩分

唔好借邦民 點找都係找息 有排都未找到個本
利申 過來人

輸

有冇人想睇小妹自拍

我驚我贏晒鹿會d錢

狗會分 優越

屌 借黎又咪輸 咪搞咁撚多啦仆街

唔係分幾多期既咩

A米平手2倍

開錯？

On9唔借點贏番佢

馬體會

阿美勁過主隊都受讓
開錯？

換埋d野都冇乜用
揀黎揀去換下酒同酒杯

岩岩打去cut左 仲話揾同事睇下有冇更好息口

賭馬買位置@1.1都可以跑第4

刷黎做乜，都無鳩用既

馬會只是會尊重馬會會員

同埋打分1萬賭波好少

馬一場10分

阿美平半

但a米平手高水

之前拜超都斷左啦

我有次羸4球都可以比人追平

賣大包都冇人睇

善心打破0回覆

屌你老母去死啦

收到

上場伊巴米蘭主場同里爾踢成55波仲要比人入3粒

今晚閪波日

輸左阿美搞到全日心情都唔太好

希望歐霸正氣

傻閪 一早出咗水買主 抵你輸啦 死基層

手足 做乜對基層咁大怨氣

Gun 左 同agent揀緊樓

針幾多先？

一齊收手啦

本身gel緊 又臨尾輸

都係1000啫，原本都係揀主嘅
點知上到黎見到大船 即刻跟左

傻閪

大船跟對家7成中經常超載

都話咪隨便gel

見到大船仲跟？

知錯啦 下次買之前都唔會上黎

我試過你呢個諗法好多次 但成日都手癢上連登

真，我都係唔睇連登果時贏得多
呢到好多人鳩UP搞亂自己

點先識到個賭波嘅女友？
一定好撚正

老左d既介唔介意先

有幾老先

Ky 角球神黎

首先你要幫佢還債先

如果兩個都欠債呢

可以考慮一齊去長洲玩

下面有冇賽馬會

想一齊輸？

今晚重心阿爾克馬爾

一模一樣睇完轉左買客

波po害人不淺

睇我user name

上場輸3粒

對家西甲第一

忠於自己🙏🙏

兩隊都盲

中協盃 長春

上海定長春

上海一隊琴晚輸我幾舊，對家了

睇波，我最鐘意中國，又鐘意足球，加埋就一流

信者得永生

李城同阿妓出硬線咁制 一陣同尋日猁咁

風都冇得中

尋晚重創 今晚決定追兩倍返黎!!!

無輸到0蚊 無本追

*但

李c平半?！

阿 李c都讓咁淺

咁快啲確定出線好啲既

重心 A米盤

李城盤

巴打們 175 準備開車

李城阿妓讓咁少

不賭阿記

戒賭的第一天 晴

升返上23了

本身諗住等佢再跌小小入多手

杜蛇有冇重心

你好 我都準備加入你

歐霸買咩

唉 賭狗會 要等到今晚9點先有得玩
拖連

感覺李城買得落 上場佢半陣都炒人40 今場作客應該至少都20
不過阿妓唔知點解覺得佢今場半陣大機和/輸埋

A米同雞巴都咁撚好態都係平手高水
里爾真係咁勁咩

上次3粒a米

上場炒3球平半都冇算係咁

已跟，琴晚又針3k

22樓下唔會破到

我都知 但睇陣容返況都唔洗平手下話

你入左幾多

暫時95 手17437

杜蛇，157幾時入去，準備跟你，咩位入

今朝叫左21.9 入 ，以家自己決定
前日175 上左央視做勢，洗左1.75 日倉，應該隨時好消息公布

頭十抽一派500

抽你老母

呢個係成交紀錄?我都係用牛牛 點禁?

比月費二千

預計今日微跌收

屌 原來要比錢

買左兩手窩輪 目標價幾多

30 基本

我都禁左好耐搵唔到

如果股票都識 我真係除左服字無咩補充

長春入未

小財唔出大財唔入，要跟住上車邊個唔識，落車要跟實莊家

跟實學野京東正股點睇？買入渣一排有無得諗？

白卡仔搞乜？

想問大家輸到點先會真係戒賭？
我琴晚到今早針3K ，有啲想戒賭。
btw今晚all in多 6k 推單頭 輸埋真戒賭。
我要追數啊屌你老母

Set個數俾自己囉 到咗個數咪戒佢一個禮拜

all in李城

你個名今晚阿仙奴

A米

覺得啱嘅就去做

All in PAOK啦 PSV唔係真係咁勁 上次都輸1-4

冇呂布不了啦

李城 飛燕
盤唔深又實力唔差

格流贏硬

咁鬼嘅 上次贏波 今場係下盤

大家安安

再reported

上海上港

allin維拉100%

試過

一份錢兩份賭

佢賭白頭片，贏左佢拎，比少一蚊都話你

掉番轉輸左你食

我決定了
ALL IN 李城

送一場比你

嗯

新北市林姓男子前年11月與要求分手的女友進行「分手砲」，性行為過程中竟出現變態想法，在未經女友同意下，把打火機插入對方下體，還把飯店門牌插入對方肛門，女友離開旅館後報案，林男被起訴強制性交罪，但因為審理中與女友達成和解，士林地院認定林男「一時失慮」才犯案，輕判他1年10月徒刑、緩刑5年。

諗起大波殺手 master.G

李誠盤值得all in

gun

你唔好害人啦 啲人走去跟輸咗又死多幾個

如果有6k追3k，而且又唔急住追數，我會建議分2次追
每次追1500
買單雙或者大細，賠率@1.8-@2.2左右先好買，買盤可能贏半追唔哂
每次落細D注，咁你輸咗仲有1次機會
你allin輸咗就即刻gameover

單雙係咪真係講運氣

長春易到

上海
要驗腦

我都唔撚知
9買

賭博幾時唔係講運
買李城盤，可以話經過分析，但都關運氣事
買單雙，有人覺得完全靠運氣，但其實都有得分析
買得多單你就知有幾個波膽組合易開出
覺得成場無波入0:0咪買雙
小勝1球咪買單
你見佢個賠率引人買主/勝，就好易開出和波，買雙
你見開有D賤隊贏2粒穩陣贏波就妹，例如2:0買雙
2隊都有爭勝心似會和氣收場，就會1球上落，例如1:2或者2:3，買單
你對主隊客隊了解多D就當然對買單雙有幫助
就算你乜都唔識鳩買，都有一半機會中，好過買盤，又走盤又贏半咁煩，贏就贏，輸就輸仲好

可以咁講 又唔可以咁講

04了

咩你都試過

係外國

-1.5 gel

利申：我近排買單雙勝率超高，覺得我睇得啱

幻幻避害

一字講晒 運

長春

咁係嘅
無運買@1.1都會輸

Exact7ly

好似你上場個雙 炸2次最後1:1 呢啲重唔係運

得我一個傻系買下盤

我有幾條

快啲完

咁頭場開雙？

一陣識玩未？

你帶領okay

咁2次無炸都係2:2我贏
你可以咁諗

恒大都係出幻幻

我唔俾tips
唔係話出錯tips樣衰無面，係驚害咗人，自己輸自己負責

同埋買單雙最忌買死同一樣
唔好因為單賠率高D長追單
唔好因為覺得雙易中而長追雙
我試過連續6-7場開同一邊，好邪，輸得好甘，同自己鬥氣
依家戒咗長追一邊好少再連續輸
買單雙係咁多心得

姐係講經啦

報左警 有咩遺言

杜蛇求水

單雙有pattern睇 我大佬日日要揸波話邊個同佢鬥十場單雙 贏左派1k

真，我依家贏得多係因為以前輸得多，要自己領悟
我依家果110k都係2,3萬變出嚟，買單雙幫好多

收錢啦嘈嘈貢

屌你事後執小小就牙撚擦擦
叫出水就縮返入老母個閪到

我未試過中六合彩頭獎

出水中咗又點
我又唔稀罕人讚我，你地又唔會派返俾我
如果唔中就更加唔想見到，無仇無怨害人輸錢為乜
出水長遠嚟講係害人，因為鼓勵人賭

土盃有冇水 快

你出水中左都無人諗住讚你
你諗多左

咁我出嚟做乜
搏下有無人會飲水思源派返俾我？

無咩點睇，淨係睇中國佬多

我係長春人呀hi

叻啦叻啦 計事後撚你都算係最鳩屎個個 呢度又唔係曬命台 個個學正你咁呢到唔好撚叫波台啦 叫分享喜悅台啦

一陣昆山？

依度叫職乞台

分享高勝率心得姐，唔啱睇咪唔好睇

無馬買 無錢賭球了

打架未

我係昆山人你好

想要，我同鄉

琴晚啲波咗撚細 今晚一定大大波

淘寶u23係咪一樣咁廢

咁多大波都話細

我都賭波點解冇男仔想識我

你波台公廁

今晚

聽唔聽到呀？
埋嚟中伏呀

落到讓2點攪

大波算

邊幾個波膽組合？

我攤凍啲先食，搏下半入算

你個777 仲未留tg 派100比你呀

我咁撚西利架咩 唔洗啦 我都唔記得幾時中 你當我買左阿仙奴今晚自己買左佢

都係直接留payme 算

係咪覺得條女賭波勁過你 所以冇人敢溝我

自貼閪圖看啦 係靚閪咪溝你

拖連奴值唔值得相信

同路諗緊，意盃好驚中伏

睇數據又話客隊作客4場贏盤
主隊主場就輸4場盤

琴晚歐冠伏到陷一陷

上場比國米咁樣cup法

睇馬會分析就有答案

仆街歐冠一日全上盤一日全下盤點玩

咁今次踢意乙下游隊點同

上盤果晚唔小心訓左，起身對返條5串1，中晒諗住琴晚都正氣，一輸就3k

計我話 最緊要睇MG蛇要咩

數據既野係人都知，拖真係禁多不利因素咁又點讓禁多，除非客狂落，先唔買拖既姐

杜蛇上水未求心水

又用金手指

睇定啲先算睇唔透留返歐霸好過

屌你 佢水手我閪海輸鳩左俾佢

大波定細波？
今晚個場

係衣場佢對家輸，之後全部同路輸

昆山咪咁快入住

5分鐘都無

快到

恒大啲幻幻好似仲廢過上海性伴

昆山快！

細 雖然唔知你up乜

On9一個保連奴夠踢啦 弱智都識買

02這場球賽爛了

20分鐘0:2
90分鐘？

0:40大家開心

我記得你個名唔係話戒賭咩

我試過

你試過比我屌柒未

唔理！ 佢對家既話有7成勝率

手持-1.5-2
02補咗-1.5驗腦

孤單巴1000倍波膽
波台無人不知

想知

無記錯佢買1000蚊4比2以上波膽
最後好似開5:2 定唔知主其他 1000倍

邊場

係10000上1m
乜鳩1000倍

有無圖睇返

頭場意杯買咩好

客

岩岩睇番係WO
你記性好

頭G王！！

以家玩fifa都係半大全大角大黃牌大

意盃半大？

拉脫超假撚到

拖連奴有zaza

中?

馬會望盤低水到

係呀, 所以佢先成日去CCTAI開膠PO

9點主？

手足 頭場有無分析

咁有運 黐線...

炸乜撚野屌你

仲有錢可以輸

再入

中甲齊心4:0啦

又計返入？

啱數

第二次射尼

拖連奴-1

不明來歷的Lm

頭十抽一做女友

Q

6個職乞confirmed

到底有幾多cd rom步住呢度等派

me

做你男朋友

LM

中你

WHO?

就黎派10蚊都有人lm

職乞

原來全部都未見過

見過都唔會留13啦

拖仔點輸

頭場好想直屌客勝
輸左8強一隊乙組都冇

買啦 傻西

無錢起機 夠鐘行乞了

10 1 幫我諗下2100買咩

你好似晏就講到依加都話無錢

頭三百抽二派腳甲屎

留返歐霸

900 半大 最後召集

抽中你了 收到

頭場客盤啦 主咁廢

2100 客盤win 10 1 俾我含

上盤日

半大爽手

主隊有ZAZA WO
打機都識啦

差100 MG話今日派100比我 就買到盤
突然出左咁多同行 爭唔贏 真失敗

10 1 10

上場都係和波

尋晚一場下體 就打爆左我 今朝最後20蚊買半大過關又輸埋 戶口得返9毫子

乙組仔禁屌

1011

得你識貨

意杯又標準半細

呢對 賤種成日細波

廢事你冇人應

1c

昆山又炸？快啲入番

客gel

反手長輸

下次贏緊都係cash out一啲先 贏完唔攞出黎最後都係返去狗會
雖然cash out完都係返入去 不過唔洗咁急

中你 留馬會ac

150k>30k>cash out 算

好快無埋

意盃仲要獨腳戲

合埋眼屌落細波到就得

嘩 乙組仔個龍好柒

好柒咁半大未？

下體買角大好似穩陣啲

MG龍

佢贏波輸盤都冇咁嬲...

羊巴出馬體會大

跟羊巴掛

又唔早講

係 特登開波先講

吹咩

我都冇買 9up

依家post飛會唔會俾人鬧事後

我最後自己80分鐘 輸到癲左 轟左注客Fg

意甲已經伏伏地
意盃真係唔敢玩

又半大24

心態

會

買咗半大

唔會

係咪派先

唔會,快PO

咁我靜靜地贏算

0-1
主輸埋

睇你上面解釋得幾好 希望你唔好再事後

拖上半屌返一兩粒先

意甲踢意乙半場都入唔到粒不如唔好踢了

加時 2:0

呢D情況下 下半場一開波就會即刻2粒

半主

呢隊乙組都真是幾廢 乙組都未贏過 客盤穩了

孤單巴身家十個位

對乙組二十分鐘入唔到兩球你降撚埋落去啦屌你老母

ZAZA入波未

半場0:0就black list 廢拖

快屌啦拖

馬會開得都無好野

你呢句精警

頂住個半和啦好無，下半場拖連奴先入啦

1.63你都買 傻閪

拖快撚d

意大利出名踢假波，仲要係盃賽，假上假

買哂高倍果d 9成贏

半大已死

淘寶對家收錢

又0:0ft ?悶唔悶啲

垃圾中國波咁樣炸兩粒

屌 半大叫都唔駛叫

拖立即入波

13條傻尻又係度9up

贏一輸一，02補咗飛

客隊收起晒主力前鋒
客隊平常心咁玩
其實真係睇主隊入唔入到

主隊中晒武肺喎

有BUFF
升左LEVEL

諗唔倒可以輸啲咩

１：０！！！！！！！！！

拖！

廢拖 學下多仔得唔得

快手半大

拖半場炒柒佢

快1-1啦

半主gel

炒撚柒佢啦 收左幾多錢要放棄足球熱誠

GOAT ZAZA

渣渣整多粒

快手1 more 咪撚學曼城

整多粒半大

2:0！！！！！

半大 ez

2-0

Sorry 頭先係我衝動咗

半大只需1分鐘

咩事 nba?...

2分球

半大只需？

等睇國米劇本

對唔住大佬 岩先語氣重左 意甲始終係意甲

開左半大就話知佢死

我02補多咗注-1.5高水

一個後上爆開兩件

究竟會唔會中

半大幾倍

真心 唔同級數
主其他啦

2.15

打個飛機就20

笑 咁都開到半主天無眼

跟

主其他幾倍

食屎未

我比人口爆左

明明就無走地
不過我都有買主其他，但買錯半場波蛋

哇
柯完尿出黎２：０既

唔知過 100起跳？

柯多幾次

８２ ＺＡＺＡ屌打乙組仔

19 ja 全場

1/1.5點會100

你腎有事？柯幾分鐘尿

你點知
屌得閪多

1001